有無人個球探都係咁 壞撚左

我用4G用球探用唔到 佢會話網絡連接異常
要用wifi先冇事
唔知做乜鳩
利申:IOS用戶

熄左球探個數據？

角球數有d比賽唔會show出黎, 要禁入場波先睇到